就廢老破壞祭壇一事有感

6月份所發生既事全面激發起社會衝突
無論係警民關系 同埋廢老同年青一代
既然佢地無打算理200萬市民既意見
就係未來全面各方面清算佢地

廢老根本無對香港作出任何貢獻
只係年輕時為錢 為左自己生活可以舒服咁過
去令民主同香港既未來被出賣
仲諗住未來可以係年輕人身上吸血？

咩野全民退保 退休保障
退休金你都唔使指意再多落去
直到香港有民主為止

大家可能會話 咁正常既老人家係咪需要人幫助？
你唔保障佢地咁樣點算？
要記住 明事非既老人家一定唔會想靠吸年輕人既血既過活
既然以家靠社會補助既大部份都係廢老 為錢可以出賣一切
不如靠返自己仔女去自行判斷屋企有冇廢老再去決定供養與否 實行自己（好）父母自己養
仲可以揸返住佢地春袋唔好比佢地話以家d年輕人唔捱得 etc

年輕人 你地已經受得太多上一代留落黎既問題
除左認住呢班黑警 垃圾政府 同埋廢老外
要等佢地今日做過既野有報應
廢老今日拆人壇 第時等比人拆
君子報仇 十年未晚 唔好再同我講要咩仁慈 孝義

因為今日佢地所做既所講既野
已經唔係一個人類所為 係畜牲
唔會再同你講仁義道德

一於同你地班畜牲鬥長命

出緊嚟？